{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 수양호원펜션"
    },
    "text": "ペンションは、水陽湖を客室から鑑賞できる環境的な条件を持っている。 ペンションは環境にやさしい材料である黄土、黄土レンガ、ヒノキで建てられた。 入室時間は14:00で、退室時間は11:00と定められている。 ピックアップサービスは提供されず、バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、追加費用が発生する。 幼児を基準に人数を策定し、最大人数を超過することはできず、8歳以上から追加料金が発生することになる。 客室は黄土とヒノキの家、眺めの良い家で構成されており、暖炉が備わっている。 インターネットは無料で利用でき、ペットは入室できない。 駐車場は無料で提供され、フットサル場とサッカー場も利用できるが、時間は14:00から18:00までであり、状況によっては利用が不可能な場合もある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、ピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用することができますが、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "幼児を基準に人数を策定し、最大人数を超過することはできません。"
        },
        {
            "question": "何歳以上から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "8歳以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室には黄土とヒノキの家、眺めの良い家があり、暖炉が備わっています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とサッカー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用することができますが、時間は14:00から18:00までです。ただし、状況によっては利用できない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 359
    }
}